有無人屋企追77台 一部得一部唔得

點解會咁